牛市之個個都睇升，你地都係想逼我聽日睇淡姐

留名bin死樓主

總覺得是最後衝刺 急升而短暫

跟
留名bin 牛兄

今日可能bin 1 bin

信念呢

牛兄百發百中

百發百中

雖然帳面蝕好多，但唔知點解好期待牛兄殺神成功。

我的大鞭準備好了

牛兄未失過手
等睇 ‘I have told you’

信念熊

鞭得

賺左尊嚴
又中

今日未完, 信念呢?

就快灰飛煙滅了
好友話重牛直上30000點

聽日繼續夾

淡友輸左錢
但尊嚴價更高